1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
   Спочатку треба створити елемент з заданим тегом:
   let tag = document.createElement(tag);
   Потім його треба вставити на сторінці, наприклад в body:
   document.body.prepend(tag);
   Можна іншим способом (наприклад створити div):
   document.body.insertAdjacentHTML('afterbegin', '<div></div>');
2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
   Перший параметр вказує куди вставляти код відносно елемента.
   Варіанти цього параметра:
   "beforebegin" – вставити html безпосередньо перед elem,
   "afterbegin" – вставити html в elem, на початку,
   "beforeend" – вставити html в elem, в кінці,
   "afterend" – вставити html безпосередньо після elem.
3. Як можна видалити елемент зі сторінки?
   elem.remove() – видаляє elem.
